有無人覺得佩雷斯同李國章幾似樣

兩個都係社會棟樑，謙謙君子，斯文有禮

都係狗樣？

一個促成世上最強球會，另一個維持香港最強大學

佩雷XX席（圖右）